求戰隊名,參加LOL比賽用

見到有Yahoo esport有lol公開比賽可以玩,諗住組隊去參加,
但就未諗到要改咩名,各位ching有冇好提議?

台妹任我屌

青天白日滿地紅

屌你老母

勁射精英隊

只攻與防隊

小到你出汁

入game要排隊

乜雅虎網仲有人上咩隊

叫Google

google chrome

三路中出

怪很強我先走

男人的肉便器

Lots Of Loser

我攻你守隊

電莖部

我都想參加,係邊到登記?

唔爭氣咁笑咗

山西豆腐隊

中囯台灣省

叫我

Rainbow six 隊

今晚任你隊

忍者龜頭痛

平板六四

上去報名就得,我都諗住報,但我都仲未諗到改咩隊名好...

可以做ac名

打柒台狗

峽谷任我行

今晚打嬴你
呢個我打算用架,咪諗住抄

SKTT1

呢個有得公開報名,可以俾我地呢D業餘既上去troll下game,
話唔定troll troll下都可以打嬴閃電狼

所以話呢

目標贏第一
個戰隊名叫 其他都是垃圾

SKT T2

"贏我死全家"

我要打十個

有隊名都要有隊友先得,有冇CHING都想玩?

斷水流

去Chat room到搵下有冇人夾到,頭先去報名個陣都見唔少鑽石想搵人組

賓周四圍隊

HKT T1

我想玩 pm tg？

郵差叔叔送信純屬迅速送出

戰隊名
夠做就埋泥
一招收你皮

三個求其一個都贏左個勢啦！

仼你隊

地表最強

簡單,直接,夠力,個個都會記得既名